ipad 睇波

點解同時用2 部ipad pro 睇波，1 部會快2 分鐘？

因為另一部係replay